英國官員: 美國反對「華為」沒有確鑿證據，也沒有新意

英國首相Boris Johnson將在近期內決定會否同意讓「華為」參與英國5G網絡"非核心"建設。
這個決定，已被廣泛視為決定Boris Johnson對中共立場的指標。

文中的"倫敦"=英國政府內閣

2020年 1月 15日

最近美國高級官員向英國官員提供情報資料說明華為的安全危險。但報道說，英國官員的印象是美國情報資料缺乏「確鑿的證據」，也沒有新意。

美國官員代表團周一（1月13日）在英國會見英國官員和部長向他們提交了說明華為存在國家安全威脅的情報文件。美國警告英國政府在5G網絡中使用華為技術是「瘋狂行為」。

據消息人士透露，美國最近提供的情報資料包括華為同中國國家關係的內容，例如稱華為公司僱用了中國情報官員，而且通過軍方得到國家補貼。情報還涉及華為公司在中國國內的技術監視，以及幫助非洲專制政府監督政治反對派中發揮的作用。
....
不過英國情報官員認為，可以建造一個系統把許多核心部分都包括進來，防止來自外部的干擾和介入。他們同華為有多年的合作往來，因此對實際情況更了解。

事實上許多美國在情報資料中提供的材料都來自英國測試華為產品的評估中心。BBC安全事務記者認為，總體來說在倫敦的感覺是美國最近提供的情報資料中並沒有「確鑿的證據」，也沒有新意。

但是澳大利亞前總理特恩布爾（Malcolm Turnbull）曾經評論說：「真正的問題不在於找到確鑿的證據，而是這是否是個子彈上膛的槍，是否你願意冒這個風險。」

BBC安全事務記者戈登•柯雷拉認為，隨著英國政府就華為的決定一天天臨近，英國似乎仍然在堅持原來的看法。英國安全官員仍然認為他們能夠管控技術風險，但是他們承認在此問題中還有更多因素。

這些因素包括與北京或華盛頓的外交關係破裂的風險，這些都將與英國如何對華為做出決定有關。而這又涉及英國脫歐後的貿易協定以及投資問題。

我朋友講得好: 對外人黎講, 中共既金錢係好吸引. 佢地唔自己奶野, 都唔會明白投共係大錯.

就好似唔少男人遇到大陸妹色誘, 多數都係唔理三七廿一, 屌左先算, 而唔理屌左之後會否手尾長 (好似魏駿傑咁)

大日落帝國
以為得班第三世界黑鬼先奶共

由佢地用 等睇英國爆番次先啦

日落廢國奶共奶到痴撚線

到時候英國就係最好既證據

召喚BNO撚

最重要的還是錢

所以真係唔怪得香港人睇英國唔起
寧願搵美國人幫手都唔搵你地班廢柴

拎住bno 就係英國藉呀？
就黎入藉中國啦
恭喜你地呀bno 撚

好心條廢國柯篤尿照吓自己個衰樣幾肉酸啦
連澳洲前殖民地都有骨氣過佢

英國佬係仲自大到覺得可以食晒兩家茶禮

美國賴過一次野，比支那偷過F35資料
叫你唔好比華為參與網絡建設，係要唔聽

分分鐘唔再賣比你

由得佢啦
日落要死 冇理由 唔比佢死
支那狗信唔過 講都講到口臭

垃圾英國......華為倒貼個5g俾你就肯就範

英國會利用今次機會用BNO再一次吸納一些英國缺乏的人材，正如97之前一樣。至於兒登仔呢啲難民，英國佬唔會要。

英國外相反對BNO平權

追住條撚黎含

澳洲而家賴左野未開始反共

黃埔年宵今日開始，而家就可以去喇，
點解幾個講女嘅post上熱門，但都冇個講年宵

(長文)(代post)熱門冇人提年宵，聽日黃埔有和你宵plan b大家會嚟咖可

日落帝國既政治由中世紀以來都係咁
經常諗點樣食幾家茶禮 有意無意咁挑撥離間

大陸均勢

日乜嘢帝國？

正確, 人都係自私嘅, 中共有錢益到自己國家國民, 話知佢閂埋門打仔, 又唔係打自己個仔 (呢一刻)

唔怕比人走後門咪去奶囉，等睇戲

連個荒島都唔比個我地

真係難為部分英國議員咁出心出力，垃圾英國政府淨係識賣國

英國唔見棺材唔流眼淚

有BNO就無事㗎啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

自己都講得為左用華為要整舊野保護核心資料，咁即係佢自己本身都唔信華為冇加料

條路自己揀 仆街唔好喊

開始計時 睇下日落帝國會唔會刷新最快圈速仆街

bno要攞當比帛金錢，好過渣鬼國特區護照連退稅都比人歧視

佢地唔明白
係中國
免費的最貴

FCO班奶共中國通真係禍害深遠

奶共奶埋袋底菊花

廢
根本中國都就黎支持唔撚住
班英國佬仲以為中國係脫歐後既救命稻草

比佢奶 比佢奶
以為仲係大英？有法防止中共？
瞓醒未 情願脫歐入亞 我都佩服英國啦

當初仲問點解無人舉英國旗

英國 緊係唔驚比人偷野
軍事係賣人， 商業科技又冇乜勁
全個國家最值錢真係 皇室私生活新聞

人形蜈蚣咁
英國幫大陸含
歸英派幫英國含

英國人見芝麻蝗咁劣質,赤納粹咁邪惡，都唔反？

㸃會仆.街, 收咗$美滋滋

佢以為食到大陸？老實講大陸仔醒過英國佬啦

英國自己有民主法治制度以為人人都有約束都紳士 太天真

個title 成個藍絲廢老咁撚樣語氣
日已落帝國

收皮啦英國

末日帝國折墮到要奶華為

「真正的問題不在於找到確鑿的證據，而是這是否是個子彈上膛的槍，是否你願意冒這個風險。」

大英帝國覆亡

唔好得個講字 夠膽就用

最重要係你一但開咗個頭，中共就得寸進尺，一步步食咗你。 CCP eat you gradually once a wolf is put in your circle !!!

英國用華為啦
睇吓美國仲同唔同你傾trade deal

垃圾日落狗

四眼聯盟正式始動

真係抵比人笑

黑鬼都唔奶啦

英國廢撚到
鬼唔望爆單大獲野

因為英國外交部蠢過連登仔太多

話唔定脫歐係中共背後帶風向做成
先前咪話一大班人都係被情感文宣影響

等做蝗蟈日落省啦

根本就係俾人買通咗嘅中國間諜

奶得仲核突過北韓同俄羅斯

唔好叫日落帝國啦，叫垃圾帝國啦
用啦，遲撚早爆一次

真係好廢

英國作為第一個奶共國真係去到不知廉恥嘅位

英國佬係度跳草裙舞

侵侵睇住呢個盟友柒落去，真係...

英國明顯係跪低

日不落個名太過冇新意，改咗名日落。

既然係咁

強烈要求英國全面用華為
連官員都要用埋
一家親

做所有野之前都係有原因架
與其舉日落旗不如舉美帝旗

dnlmh,奶共

雖然墮落左
不過英國仍然係我祖國

日落國與津巴布韋睇齊

廢國要奶共就奶啦
5眼踢佢出情報共享就得

綏靖政策2020

睇吓搵唔搵到其他盟友買多啲去養條生產線，搵唔到的話係$$$嘅壓力下都可能會賣比日落國

日本幾有潛力肯買多啲，特別係修憲成功的話
係睇下肯唔肯科水（金仔射多兩枝就穩陣買）

班歐豬唔多信得過，個個都好有潛力奶共，不過現階段都可以賣，但歐豬未必想買咁多

台灣又未必夠錢科水，內部又可能多共碟

其實美國係賣唔賣上都好多野要諗，如果美國唔想自己科咁多水去養條生產線就局住要賣

美帝自己一個算啦
班歐狗次鳩次唔燒埋身唔醒
醒得嚟蚊訓啦

人窮就冇志氣

如果日本早啲有勢力，而東亞冇咁早大一統，咁日本就可能成為亞洲版嘅英國，玩東亞均勢政策都得

英國終於要比美國踢出情務網

大波華去錯國家

比佢奶啦
輸民意架

以英國佬既性格黎講,佢哋只係想賺晒兩邊啫. ⋯⋯

況且,跟侵侵太貼冇好處

日已落國

日落王國

諗起張伯倫.....

開始明白哈利點解頂唔順要移民美國
王子都對日落帝國死心

勁共勁共勁共

Sunset forever

ching想問點quote文時唔使顯示全文，就咁show個bubble出黎

淪落到要幫支那護航，日落廢國

係～
Dum撚左啦本野 垃圾

英國同中國合作都不是第一次
最大一次咪合作核電廠

英國外交部門篤灰出賣香港人

日落帝國
準備好哂文件既我都唔知續唔續bno好

留名等睇出事到時data leakage唔好喊

5年後英豬舉牌：
我們只能示範一次

美國=荷蘭>>>>>>>>>>>>>>>>>日落帝國，德國

一人一留言

德國都好過日落帝國少少
德國一月尾國會有香港人權法公聽會

屌 英國

將英國剔出五眼聯盟啦
變四眼聯盟

日落國：美國反「華為」別有用心、痴心妄想

估唔到Boris Johnson 同Theresa May一樣咁cheap

踢佢出五眼啦
容乜易比佢累埋比華為hack

垃圾 食兩家茶飲

奶到雪雪聲

唔怪得哈利王子都要出走美國

用華為下場係五眼解散，另外四國自行組新既情報組織唔再share 俾英支染上毒癮好朋友只會離你而去，只係孤立自己

Bojo 未上台前都估到啦

我哋呢啲遊艇仔仲要係離左婚

circle? D英文幾勁下咁喎

Blow job

jojo

我想講人地一路用開， 你要有證據先得架

1874情節係現實發生左

等睇英國最後兩面不是人

1984

幾時轉售埋堆F35俾中國?

德國商會
機械重工都屌鬼
英國麥撚都冇

boris 之前比人吹到叫英國trump, 原來係笑話

本身英國都當BNO係中國籍㗎
佢講到明得印巴籍嗰啲BNO持有人可以轉BC但香港人係中國籍所以唔可以

有無辦法推翻呢個奶共首相

食屎啦，奶閪日落國

踢佢出5眼聯盟

啜核

佢d野都比大陸人買撚哂 倫敦交易所 扮哂蟹咁死窮鬼快d賣埋佢 冇眼睇...

歸美個班應該喊緊

依前講到MI6幾撚勁依家比班中國女特務色誘哂... 睇007打飛機算數

踢佢出5眼聯盟啦

蘇格蘭、北愛都會獨立啦，要去都去呢個地方啦，仲點會去英國

等睇日落國末日
咁撚短視

英國都講輿論，Twitter或fb或IG, 入英媒留言，國際戰線話比英國人知支國真係佢地既威脅，咁先有機會。

佢地而加呢單華為野得美國最大聲，自己國家裡面的人都唔多理，因為只關注脫歐同王室移民美國，唔感覺到支國既威脅。

屌佢老母

保守黨不嬲都賣國 唔係似工黨班人會為社會著想

陶傑不願面對系列

仲以為佢同侵侵啱咀形應該同一陣線
點知

你要死唔通唔比你死
不過美國千祈唔好share軍事情報比英國
費事攬炒

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

條路自己揀

仆街唔好喊

88英國

歐洲有邊個"大國"係有少少骨氣?
好似中小歐國仲硬好多

中屬英格蘭

屌你老母英國佬收皮啦

俄羅斯有無用華為？

Dllm

[呢個人相當有可疑]英國真會幫我地？睇下新首相住喺香港個細佬嘅底細！

其實英國個國格就係咁

二戰本身都唔想同德國開戰

其實香港人都係

「我係支那人呀 HI~」

仲煩緊搵人副簽，慳返

仲用緊以前嗰套文明諗法
英國就係輸咗喺呢度

估唔到睇支爆之餘仲可以睇英爆

英資銀行 美資銀行
英資公司 美資公司
英資股 美股
英鎊 美金

垃圾帝國就算撚數啦

冇撚得救

利益行頭利益行頭

你呢刻有「利益」
過多50年成個國家拱手相讓畀埋支那
咁係咪好有利

根本係智商問題
唔好賴啦

但澳洲入侵哂

因為英國知道自己廢到冇野比人偷

攬炒巴夠係連登仔

究竟中英聯合聲明，背後有咩利益輸送，而且可能有持續性到現在

之前侵侵見英女皇唔行禮就比班左膠鬧
我屌你老尾笑死人咩，一個日落廢國養住班蝗室寄生蟲重要求一個全世界最強大國嘅總統同佢行禮
自high都有個限度啊

笑左 見到連登仔啲口氣慘到 bno都奶啦

中共死左之後就打爆你英國

係咪中國口交部份稿黎

澳洲果面咩反應？

因為澳洲受中共滲透嚴重 政府及民眾可能已經感受其害

所以 如果澳洲政府反華為 咁就提供咗一個對照俾世人睇

等日已滅帝國子孫係集中營被男打殘，女打種戈陣，就知道人類係重覆犯賤既

等睇下個007係天朝人，等睇金絲貓片場被真打種

中華人民共和國，英格蘭特別行政區（已日落）🇨🇳🇬🇧🇨🇳

前PM有開聲叫英國唔好用

其實好多BNO撚都屌埋一份
你唔好當BNO撚係小粉紅咁先得架

以中共對美國國會既影響力，類比番英國，應該個官員老婆係中國有好多生意

英國以身試毒，感動

英國由幾時開始垃圾化

好神奇反差好大

英國咁恨要 China money
不如賣咗Gibraltar同Falkland俾支那算喇
兩個島一炮過要晒成個支那所有外匯美元現金
又已經唔係大國，扮乜鬼扼守地中海戰略位置

其實英國想用咪用，美國理人咁多做乜，覺得英國佬無腦為錢犠牲國家資訊安全咪唔同英國交換情報，疏遠英國囉，英國脫歐、又親中，咪等佢自己係西方世界孤立自己，同俄羅斯、中國再親近d，反正英國咁多中國人，變埋中國領土又得架咋

咁打壓港人 侵害人權 違反中英聯合聲明證據確鑿喇掛？英國做嘢未？

笑L死人

從前有個乞衣逐家逐戶拍門行乞
逢親趕佢走唔俾錢佢既
都會俾個乞衣睇唔起

快啲用啦屌你

Piece of Shit

特衰撚剪左護照未

華為嘅員工全部可以一家移民英國

針吉唔到肉唔知痛

真 近幾年越黎越多非洲小國覺醒
一帶一路

香港一樣

日落亡國食屎啦屌你老母

英國真是白撚痴.....

相信中共都沒有好下場

Shame on UK

英國想攞多啲美國著數

你諗個好啲既比喻先啦

雪雪聲

來吧同美國反面啦

因為想夾爆中共

自己FF: 可能想其他供應商壓價， 到最後唔要華為個deal, 然後英國口交部可以唔得失大陸話價唔岩唔用， 無政治考量

客觀事實係你有乜本錢條件睇唔起人